留意到近日波台有位手足好高質又鐘意撩事鬥飛

武田玲奈

有冇多d呢位會員既background
平時鐘意食咩同飲咩多

食雞飲油

g

食咩唔知，正係知飲油大

戀童狗黎

高質會員

飲啦

依個真

咁特西呢？